依加居屋都買唔起

二手市場大單位 普遍都600幾 唔計大西北

🎉🎉🎉😁

Easy

？